針對警察濫權 721元朗事件

既大遊行，幾時有？
係時候再用人數發聲。
經過今日，真係好心痛
係時候來一個拋開政治立場，
針對警察連月來行動既遊行！
宜家係就算無政治立場既市民都憤怒了！
肯定超過二百萬人！
警察所有濫權手法
721仍然欠香港市民交代！
其實現在已唔關政治立場，
係事非黑白問題！
唔止黃方朋友嬲，仲有無辜既市民！
係時候集結所有香港良知，
一同出黎比世界睇呢件事有幾嚴重！
你睇林鄭呢幾日又回復臭串性格！
拋開政治立場，拾回香港人良知！
針對警察既遊行活動一定多過二百萬人！
到時林鄭可以再點唔理？
大家覺得呢？

利申： 一直都係CD-ROM
但經過今晚實在忍唔住想睇下大家點睇呢個提議